唔好係朋友面前講出女朋友嘅感受 係唔係唔尊重女性？

Yes or no?

1999

打錯 *係朋友面前講出女朋友嘅感受 係唔尊重女仔？

直接話我地知你講左咩先啦

係一班朋友面前話自己女朋友發脾氣 女朋友都係到

好清楚 明白曬 反思中 thx 巴打